【競猜】大埔被桶手足，會唔會畀差佬告「煽惑他人非法集結罪」？

唔好笑，差佬做得出架。

先告佢係大埔站非法集結

再告佢派傳單係煽惑他人於10.20非法集結。

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

然後手足因為戴口罩，順便告「蒙面法」

好好笑啊
屌你老母

唔好笑，再荒唐既事都會發生

唔係講笑
極有可能會發生

完全唔覺有咩好笑 依家既香港絕對有可能

尋晚已經一個人非法集結加蒙面法

被控告尋X滋事

因要告蒙面
又要加多條一人非法集結罪

有啲人野餐都係針對 Popo, 咁又點計

告虐蓄？

煽動謀殺
煽動人地謀殺自己

雖然唔想，但係可能性都大。
黑警CLS

今日有心派刀手出黎
之聽日遊行又派人出黎搞事，目的係嘗試令我哋以武抗暴力度大增甚至犯錯，抗擊我地香港人形象
麻煩各位聽日以武抗暴都要保持理性

不如話有心人（e.g.廢老kol、Carrie個姐姐）唔想單野平熄，不斷撥火。

競猜埋tim呀洗唔洗比個獎你呀屌你老母

charge毆鬥

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！